想請教下mb coupe車主

小弟想幫架車裝尾翼
外觀都幾浮誇
想睇下你地用邊種尾翼
同埋易唔易比人捉非法改裝

利申 冇改喉同埋毒撚樣 過block通常都放

Carbon fiber Spoiler

mb都會捉非法改裝？
真心唔知

想改到black series 咁

你揸咩先

可唔可以唔好改

會好撚樣衰
coupe款公子feel你想整gt翼?

普通一條黑邊尾翼就架架都有
GT個D就咪搞
除非林寶拉利

梗係要GT翼啦
你唔裝 d女見到你架車點濕呀？
要加大版添呀！最好改埋歐翼啦！咁就收視高過大台啦！

g持樓主裝GT翼

太重車尾箱會唔夠力自動升起

同問

咪搞啦

Username

Yes，我個牌仁孚考嘅

我架c207 上手車主落左翼 賣車之前佢拆左 尾冚補返啲loan 而家近睇會見到有啲比重物撞凹左咁 頂盡加條鴨翼咪算 除非c63 coupe可以諗諗

有冇邊到搵到啲二手尾冚

唔係揸black series又要扮black series